825 荃葵青

求下大家唔好再講停電先
對準政權
五大訴求
缺一不可

推

求幫手推825行動post, plzzz

我係咪推唔到po

呼籲無論你有冇用開TWITTER都好
一定一定抽時間開個TWITTER ACCOUNT
RETWEET WITH COMMENT 再 LIKE自己友嘅TWEET
連登巴絲最好互相FOLLOW
再做同樣嘅嘢
咁個CHAIN REACTION先可以發揮到最大
呢樣可以係和理非/喺屋企/公司隨時都做到
而又可能左右大局嘅終極宣傳武器！！！

以下係最common最多人用嘅TAG
見到太多人出文/retweet都唔落TAG
一定一定要記得落TAG!!!
個TAG一上local trend就好易爆發性宣傳開去

#FreedomHK
#antiELAB
#StandwithHK
#HongKongProtests

聽到話港鐵一點半開始唔停 葵芳 荃灣 同 荃灣西 站

大家早啲到或者 搵定第二啲交通

世上無難事 只怕有心人

一陣葵涌運動場見